有冇人係又鍾意J-POP，又仲意K-POP？

都幾慘。。。。。。。
響網絡上面，同時之間又會俾人鬧毒L、宅男，又會俾人鬧韓狗、偽泡菜

其實有乜值得好拗姐？
唔同人都會有自己嘅喜好，不論係J-POP 又好K-POP 又好都有唔同嘅優點架啦
根本冇必要響到拗，更加冇必要互相攻擊
自己聽番自己鍾意嘅音樂就得啦
係唔係？

（純粹想呻下）
（冇挑起紛爭之心）
（雖然都知應該會有負皮，留言攻擊，但都想講下）